[急問]林鄭今日六點個live 頭髮仲長過厚過琴日？

請問係咪我錯覺？佢今日六點個live, 頭髮仲長過琴日？

上圖係今日六點live, 下圖係琴日見記者

就當琴日梳高左，但個厚度都幾明顯厚過琴日 前面pat 小小陰如是，都長過琴日

如果係今日live, 又會咁既 生髮速度神速
佢之前流出段野講話剪唔到頭髮，咁即係呢段野一早錄定
搵人幫手排下個時間序

若是我自膠，請不推文

對唔住我係P牌仔，但真係真心問

自推十連

光

復

香

港

時

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

代

革

命

P 牌仔推唔郁

求賜教

推啊